[電子垃圾]1500樓下 chuwi定chromebook?

都係用黎做下project同睇片

邊款好?

我見chromebook 香港好似好少人用

同埋係咪今年chrome 更新可以用android app?

最好一手

Chromebook其實唔錯 有Google play 同埋慳電過windows

不過除左上網睇片文書處理就冇其他用途啦

用黎玩apps都得呱

個D就唔止＄1500蚊，＄1500我寧願買二手

其實主要係驚二手舊電虧

攞出街用好快冇電